[DSE] english writing part b第一題

其實點解要用lose yourself嘅lyrics做reference 粗口歌

揀咗呢題opportunity blog entry 炒撚咗 離撚咗題 有1000字都無撚用

下年加油